行哂 出左

D腳指出左對拖鞋 點算

赤腳